В лаборатории провели измерения удельной теплоемкости пяти твердых
тел, имеющих одинаковую массу. Изменений агрегатного состояния
вещества в процессе эксперимента не происходило. Результаты измерений
нанесли на график, по одной оси которого откладывалась удельная
теплоемкость $c$, а по другой количество теплоты $Q$, подведённой к
телам при их нагревании. К сожалению, масштаб по осям со временем был
утрачен. Определите:
\begin{enumerate}
\item какому телу было передано больше всего теплоты?
\item у какого тела изменение температуры оказалось самым большим, а у
  какого самым маленьким?
\item у каких тел изменения температуры оказались одинаковыми?
\end{enumerate}
\textbf{Примечание!}  Применять свои линейки для нанесения на график
масштаба нельзя. Подобные решения будут оценены в ноль баллов.
\answer{1. Телу номер 4; 2. больше всего нагрелось тело 5, меньше
  всего тело 1, поровну тела 2 и 3.}